---
title: V2.11.0
---

# V2.11.0

::alert
La version 2.11 de Dokos est basée sur la version 13 d'ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dokos est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos/-/releases)
::

## Ventes/Achats

- :rocket: Ajout d'une option dans les paramètres de comptabilité pour définir un délai de paiement par défaut pour tous les clients/fournisseurs.

